K歌之王第一段副歌真係唱撚死人

個粒音真係勁難上，有冇高手教路

問波士高

輕輕一唱就上到
練下啦

特登唱到小小 off pitch果粒音 or ?

Or 往”事”

bosco wong唱得好輕鬆